而家真係轉工嘅艱難時候

想走又走唔到

裸辭

走到但唔敢走

睇開啲

樓主做邊行？

大家咁話

保到份工都要還神